眼睛真係好重要！！！！！小妹提提各位絲打化妝同ps記得一定要搞埋隻眼！！

操你媽 嚇死寶寶了

好在小妹得天獨厚！！唔洗靠呢d野都咁美觀大方！

眼鏡係靈魂之窗！！！！

P黎都晒氣
真人冇改變有咩用？

ccccccccccccccc
thx for sharing

小妹唔準你咁講！！！！！

惡意灌水-10000000000000000000

會然XX?去左冰？

好忙阿，教無都得訓就黎

點解 搞木來

打飛機

打飛機打到唔糞

有得訓邊個想唔訓阿唉，忙到pk

唔覆你啦唉

ok me摺埋88

其實講真男仔個樣真係生得好過好女，⋯好多女一唔化妝就⋯